{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033761",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54643&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천비채펜션"
    },
    "text": "プライベートな一軒家型ペンションでは、水遊び場とカラオケを楽しむことができます。 周辺には山頂湖が位置しており、車で4分で到着でき、抱川アートバレーは車で34分、平江ランドは車で4分の距離に位置しています。 入室は5時以降で、退室は22時です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車が可能であり、送迎サービスは提供しておりません。 客室内ではペットの出入りが不可能であり、財産の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、注意が必要です。 火災危険物質の使用は許されず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報は予約状況やペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "ペンションでは水遊び場とカラオケを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には山頂湖、抱川アートバレー、平江ランドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時以降で、退室は22時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは喫煙可能ですか？",
            "answer": "禁煙客室となっておりますので、喫煙はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "財産の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "財産の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は許されておりません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "予約状況や客室料金は変動することがありますか？",
            "answer": "予約状況やペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 413
    }
}